香港建制派形容美國對「和平」的定義向來與正常人有差別

雙學三子因暴力違法示威被判入獄，但美國有媒體卻倡議向三人頒發諾貝爾和平獎。香港建制派直斥有關建議荒謬，形容美國對「和平」的定義向來與正常人有差別，又指諾貝爾獎委員會已被西方國家操控，令和平獎淪為政治工具

點搞 香港住得耐真係會癡線

是操縱

好過孔子和平獎

真係好，同支那已經完全口吻一樣
亞洲國際都會變成笑話

我已經笑唔出
我可以點生存落去
走又走唔到
留係度又要做隻打工狗

孔子和平獎得主曼德拉曾經係恐怖分子添

真係唔知邊個成日恐嚇周邊國家

中國同香港對「法治」嘅定義向來都同正常人有差別

港豬好怕炒車，呢啲咁國際嘅獎項除咗盲撐廢老，有少少常識嘅即使淺藍絲一群都唔會跟

對和平睇法同正常人唔一樣
真係人唔笑狗都吠

乜建制派有正常人